所有抗爭者注意 黑警最新戰術：軍裝+防暴速龍化

有夢遊經歷既都知 以往差佬多數係
防暴>>防線>>>黑旗出tg>>>速龍出閘打人拉人
但回顧今日全局 好明顯tg已放少左 槍無開 尖沙嘴圍狗屋突襲拉人
由示威者到場 到拉人成個過程快左好多
唔會再現728之前對峙3,4個鐘既情況

特別留要意既係
以往「速龍到場」被視為係黑警全面清場既訊號
但今日好明顯唔係 連防暴 軍裝 甚至便衣都「速龍化」
基本只係無拎住長盾既防暴 都衝前拉人打人

可以簡單總結 就係黑警依家無意「開戰」 只係想大搜捕
你係唔係真抗爭者都好 好似捉依因咁掂到你 你就48小時

可以點應對?
首先
1. 唔好再盲等tg 然後俾滅煙隊救火
今晚已見 黑警可以舉黑旗 但唔放tg 然後直接突襲拉人
黑警知你地唔驚tg 甚至係專登博有tg 所以tg反而成為左弭誘

2. 唔好等速龍黎到先走
依家防暴同便衣可能都受過訓練 知道點樣有隊型衝前拉人 已唔係下下靠速龍
夠時間就走 唔好戀戰
幾時夠時間? 好簡單 就係班差佬開始被動 然後互相唔知做乜鳩果陣

黑警得一個最大弱點: 要等指示 要服從 唔可以個別行動
依個亦係義士變換場地既最有利時間點

無論如何，大家都要「真 be water」
路障可以繼續起 因為可以阻止到黑警衝前 就算5分鐘都好
但起完一定要走 一定要be water 包括圍狗屋都係 今晚tst就係血的教訓

無gear既/唔打慣前線既 唔好食花生食太耐 唔好心存僥倖
最近幾次俾人拉既 好多都係街坊 甚至花生友和理非
唔好覺得告你唔入坐48就算 無必要絕對唔好俾人周到/點相 下次行動風險大好多 亦好多人擔心你

天佑香港

推

推
今日班狗真係行動快咗好多

大力推！

警察改哂策略

派少量人馬布防罰企
其他大班人喺車/警署嘆冷氣
TG快速驅散完又再返車/警署嘆過
仲有OT claim

撚唔撚到成問題...

人地外國幾十年防暴反恐經驗, 防暴係要陣形, 部署, 推進
毅進仔既鳩衝戰術, 唔係以為醒過人地呀
大家唔好忘記新城市班狗幾撚慘

推一推先
樓主講得好有道理
當班狗係到呆下呆下果陣就係佢地諗緊計既時候
依個時候玩轉場佢地就會hang機
玩得多既話就會有狗唔耐煩，佢地就會出錯
咁先係真正既be water

其實大家真係要play smart
今次因為無大台所以差佬無一個單一可靠source去prepare
我地應該好好咁利用依一點
利用我地既靈活性去對付佢地

論武力 義士一定唔夠黑警打
義士只能係機動性同體力上面贏到黑警

特別一提係體力 唔好以為黑警真係鐵做
俾你sdu係 大熱天時全幅武裝今日咁跑法 一樣頂唔順 上次805大把係攰到周街訓
所以遊擊戰可以放心打 只要範圍夠廣 速度夠快

push

真心要大力推俾其他人見到，始終手足一個不能少

手動置頂

「無gear既/唔打慣前線既 唔好食花生食太耐 唔好心存僥倖」

𠵱句最重要

隨機應變
別戀戰減少傷亡

Agger

Push

因為近呢兩三次既防暴都係大陸武警
明顯見到速度唔一樣 而且無用警棍打頭

所有前線睇一睇

快閃，不受傷，不被補。
正苦和狗房都準備持久戰，但狗房前綫就黎頂唔住，戰術可能再變。

推！

岩岩睇左個post,覺得真係要黎多次大遊行，正如當初2百萬零1人咁！

因為要顯示到我地唔係單單只有勇武！重有和理飛同反送中的其他市民！

當然亦因為要以人數止的壓力話比政府同更多既市民知，我地既行動只會止於五大訴求被回應之時！

如果政府在限期內唔出黎回應並同意訴求，行動就會升級！

經過依3日和你飛
應該好快會有多次和平大遊行

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔係大搜捕

係大濫捕

搜都唔使搜㩒低你拉咗先

所以我唔明今日鬧轉場太快個班諗咩

其實block完路可以走
因為黑警其中一個責任就係幫手通車
如果有部分黑警留底清路 已經可以消耗警力

其實應該愈熱就愈要出黎勇武,例如37度,示威者係熱但防暴熱10倍,淨係罰企都玩死佢地

黑警玩白色恐怖濫捕
有理無理落單只要係後生就拉你先
博其他人會驚

大家絕對唔可以退 尤其係20/30歲依一輩
退左我地下一代就玩撚完

今日老尖真係有下雙方都鳩下鳩下

11點10分左右，入面超過20分鐘無再射TG

出面啲手足坐嘅坐企嘅企

無咗畫家果種拼勁。

呢個時候 如果無所為就散/轉地方 似乎最好。

睇番依種手法 有D似2016旺角早上清場既方式
可能係劉業成翻閹既新戰術
一改以前部署再部署既做法 而係快速清場
希望今晚之後 大家會明白點處理

推！

今日聽到人講 無tg 姐係可以打柒佢地

班狗玩食雞小隊，咁代唔代表到而家開始有能力還擊救人？

連儂牆遊擊法
拆一起十

我相信仲有好多進步既空間，要跟到個節奏，無必要被人牽住走頂硬上

尋日已經開post講過, 估唔到今日仲玩埋長時間TG引你圍城再放狗
好高招, 一下就破左50米安全距離
黎緊將會好難打, 不繼快閃都唔係辦法

都係果句 黑警最大弱點係要等指令
而上面就算係CP又好 ACP都好 都係官僚系統一部分 佢地要考慮到民意 士氣 甚至係寒戰既可能性 因為一錯就好似肥聰咁晚節不保 二哥咁未上位已犯眾憎
上面唔可能俾前線自行決定 因為一有狗落單 就會變新城市狀況
所以由有狗出現 到突襲 中間一定有有一段時間 即使係你圍狗總 入面全部都係狗隨時可行動 都會有依段時間

依段部署空白期 就係我方前線既最大優勢

但香港人未到全面同黑警肉搏既心態
永遠都係等黑警射TG同開槍
未試過主動出擊打狗
新城市都係因為冇路可走先焗住打一兩隻離群狗

好老實講以而家香港人對家一衝就逃走既心態
真係搵一堆毅進仔鳩衝就可以衝散防線兼鳩拉幾條友
對面今次轉戰術真係轉得好好

805其實已打破左angry bird+火既底線 打狗更加唔洗講 大把人對家落單
只係805之後政府走番強硬路線 連中央都統一隊型出曬黎 顯得805好似好無力

但我相信林鄭係死性不改 好快又會辣著火頭(如「無份論」已經燒番著好多人) 今日810 聽日811 都只係支線 主線可能係831 1001 就唔會再無用

推

我要真普選

angry bird同火都係攻擊建築物唔係對人
荃灣還拖都係因為對家係黑社會唔係黑警
真正圍毆黑警真係少之又少
但黑警而家呢個戰術你唔全面勇武反擊嚇返佢地轉頭佢地只會繼續用呢招
所以黎緊就應該要有武打勇武撚出場直接同佢地開拖

Pish

真心想知佢地係咪唔想比人見到過期tg而唔再亂放

前線手足睇下拉
佢地變 我地都要變

推俾前線

721 元朗恐襲 政府策劃

夠唔夠打係睇人數
講緊真係肯打嘅人數
唔係睇同叫口號

尋日其實好多次都係僅僅走到 觀塘空城之後 5分鐘已經有汪汪全面進場

一 說明有換衫黑鬼 二狗鐵上大量便衣收風

三 再係咁轉場法 遲早變 真狼來了

四 無人中伏 亂捉市民 製造煙幕引人圍 引人衝

三思 勿爭一時長短

同波子一樣 要好大量先有用 難運送 唔好曬時間唔

同意

721

721721721

前線take care
不被捕 不受傷

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

721721

721

見唔對路即轉場，唔比人拉先係重點。

要諗下爆佢軚... 令佢所有狗同裝都郁唔到

推比其他人睇！

依家大多現場係防暴，好少落單，有隊形
新城市個次係例外，依家已經好少見
便衣同軍裝係清場後捉街坊，唔會夠人夠能力打到佢，人地都2-3人一組

今日深水埗/維園 黎緊未

721 元朗恐怖襲擊

最近大家學識快閃，拉人係難咗。
所以琴晚我覺得黑警亂拉女途人，
目的係引班義士圍警處，方便集中再拉更多人

大家既be watet 都要升呢

be humble

敵眾我退，敵寡我追
Be humble
Be water

抗爭者咁唔應該只諗住贏場戰役
而係贏一場戰爭
兩邊對陣 示威者實輸 最終都會被清場
但係示威者要就住個五大訴求 設定目標
點樣可以令到政府屈服
例如增加佢嘅管治成本
以達到”to lose a battle to win a war”

做乜呢篇咁少正評

輕裝鳩衝捉人一黎係想速戰近決唔俾你地撚
二黎係佢地好肯定自己唔會有生命危險
重裝甲係外國防暴策略黎，因為人地示威個暴力級數香港完全係拍馬都追唔上，所以狗目前策略係超正確，我地唔變招或升級武力就100%等死。
小團體遊擊+高火力殺傷
大型團戰突破防線+佔領重要建築
重新對狗造成壓力逼佢地重裝佈陣佈防
再唔係就
金嗚收兵整備再戰
但極危險狗會騰出人手搞大搜捕

推啊！